高偉電子係雞係公廁

唔識升番上去

仲低過未公佈業績

隻隻都炒上去，係咪莊家又收緊貨，呢隻野成日臨尾30分鐘先衝

百屌成材

好撚on9 本身3.7想走 根本走唔撚到

是咪應該放棄呢隻？成個版塊扯高得佢扯唔起

辣殺股

想放棄

好慘

所以話業績呢樣野都係睇大戶點解讀

有698陪你

留名等到9月出新iphone爆升

8月11號果日一睇就知出晒貨啦

大升，樓主幾錢買入價

2.99

本身想短炒上4蚊
宜家又唔升 又蝕左時間

我都係

到iPhone 8岀會唔會炒得起呢

冇錢買大價股 希望佢會升

炒完散水

咁快

繼續屌

2.5買入，起碼升到6蚊先放

加油

呢個勢hold唔hold到出i8呢

唔洗睇就唔好亂講啦

南韓公司好受北韓局勢影響

見住其他手機股不停升，再望返呢隻就慶

賺少少離場了

昨日3.13入左幾手，到4就放咗佢

3.63 走左

今日走唔走好 隻野升幾日就會跌一排 好鬼閪

你覺得有邊個答到你

上到4就好

大戶入貨中

點睇架其實

9up.

之前入左10萬蚊3.3。落到3.25 止洩左一半。點知去到3.1x. 而家又上返黎

AASTOCKS 可以睇

又跌啦喂

恆指跌 冇計
技術性調整.jpg

3. 3入左幾手，等9月底ip8出貨先算，依家唔低過3蚊就算唔理佢
隻698仲伏丫，但都係on99入左d

1415係雞係公廁

我都講過嫁啦
不過我都仲有幾手起到，咪擺下

擺到年尾先睇返啦！隻698都一樣
等ip8, note8出晒貨大賣就

業績無得輸，股價有待爆發，唔洗急

爆升

加油呀我的寶貝

仲有排追落後

前排好多人唔睇好。要爭氣呀

上丫，比卡超 爆上4蚊收市

3.97 走哂

Hold多兩三個月先，d手機都未出貨丫

今日目標4.2

今日咩事爆升

4.5啦

唔知呢隻野可唔可以爆升到似285，1478果d咁樣呢？

終於到呢隻發力

3.8走曬。之前目標4.2-4.5 👍👍

有一半都偷笑，業績當考試計分，1478有100分，1415得50-60

1478 當升左6倍，1415。低位2.5彈上黎？有3倍都發發

今日3.96放哂，入6088

6088入唔過

6.68入左

6088 入唔過.... 1415 破頂短期應見5蚊

留意緊1478

18蚊左右可入貨

隻698仲仆街丫，諗緊蝕dd幾百蚊走，去入1478？🤔

都估到6088 會跌返落黎

大佬阿，6088連升左3-4日喔
回調 都正常啦

利申 6088 22手 5.34價位

之前冇入，所以我睇今日價姐

唔屌下都唔識升，現價食一半先

祝巴打愈買愈升愈有

咁又多得滯😂
就到營養目標4.2

我都係咁話，唔知點解食到d 先感覺幾良好

strong hold !!!!

已放 今朝set左4.05 已家忽然望一望已上到4.12

呢隻屎忽野玩唔玩得過

排4.2 食唔到

$4.2就放？大家覺得5蚊有無機呢？

咁個態度正確 分散風險
錢就搵唔曬 袋左落袋先係自己既

屌下佢

小股民驚青

冇睇半日已經上到4.2

我都會4. 3放咁dd

葡萄

短期至少上到$5.5 保守可以$4.5-5 放

信你架啦

早兩個月係呢隻野度輸左幾千銀

4蚊走左，dllm

最好就iPhone 出果陣走 ，當然到時再睇價位

佢落返3. 7-9左右又入多d貨先，睇好佢＝睇好ip8

等apple出業績又爆升

下星期一唔知會唔會keep住爆升呢

已經升盡

好似8月頭1478甘炒，日日升1-2成，有老散追入就急插1成震走，之後再日日升。

等佢落到16 17蚊入d貨

睇過

繼續升

無5蚊都唔會諗放丫

8蚊無難道

一齊見證歷史新高

依家再入返 入唔入得過？

3.7有支持 自己諗

今日4.8啦

逆市爆升

呢隻野真係好撚衰
坐左咁耐出埋業績都無起息
放哂先黎爆升到咁

4.8 走左

你個名

Maybe increasing to $5

4.2 入左幾手

咁就1個月糧

就係要悶走散戶。
因為散戶會睇時候做人, 見呢隻唔升其他升,死人都買1478啦。

4.2入唔切就開左車

升盡？唔識睇就唔好亂講啦

我走咗
其實你地d 數字係尻作？

下下都頂到盡先放你贏啦

4.8放左

估12pm $4.95

睇圖分析，早走無問題架你，最緊要都係有得cap 水

開市趕得切上車

係既
我覺得放完短期或者即日真係唔好再望

其實只放了一半

早知4蚊果時入d貨啦，依家都無機會入貨啦

神預測

今日4.2入唔切

照衝啦 架車渣好遠

我4.7放左半 依家後悔

5元

我都有啲後悔

我想再買入多d貨呀😂
3.3已有貨，強hold for sure ip8

50 億市值一定到先,暫時目標

破$5

第二隻1478

屌 5.1

4.7x放

4.67 放左

3.75幾叫老母買,佢唔撚理我

屌我都係差唔多，估佢唔到

4.8 放左

正宗陽燭長過鳩

6蚊收市

5.23

4.05放左 4.7入唔返爆升

火箭發射

#bawling#lme

屌，不停升！無位入貨增貨丫😂

唔敢追落去但又見佢爆升

咪係

呢d野好撚邪
一追就回架啦

所以咩價都唔敢衝

我之前試過，仆街高追過一次之後就好撚淆低

有冇5.3 傻鳩

我覺得算啦 唔賺好過蝕
個人意見

呢d 位買要預左捱價先,不過今日先破頂第二日,其實都仲算值博既

短炒班撚屌開始賣？

停一停再爆

朝早起飛個下入唔撚到

睇黎ip8 有消息 因為698都升

下就會爆定瀉

官方上星期都講左12號啦

唔知咩內幕 又無公佈

5.23傻鳩

屌 我3.5接左貨

底褲濕左 5.23追

一個月升一倍?

到左價了， 可以出小小/ 再博佢上

3'5接左貨幾時走好

5蚊

高追一手

穩住5蚊既話 可以推到6 ，但建議set 止賺位

6蚊

同意。

追唔追好

升得好快

40幾億市值 6億成交,d 股轉手左好多下

追

5.4

呢隻野係咁 但睇返倉位變化得好少

即係？

好想現價入

都唔知入唔入多d好? 係咁升都無回返d

3.14有貨
留俾個孫

加速加速

升左26%你1摶升35%?

回左2毫入得了

d 人係咪痴左線

話唔定一陣升4成你睇

God knows

5.4入左的傻鳩

想輸錢不如過澳門啦屌

一開市入，5.35已放，一個上晝爆兩成幾仲想點，搏佢回下先再玩過，唔回就算

真係買大細冇咁嬲
D 錢又即時返

成交多過滙丰

5.3有阻力

回緊啦,上車機會

落返4. 8,9先加貨

5.15放左 驚 輸少少走

屌你係咪好撚有錢

之前有賺 我4.04放左 當賺少d算

我係覺得好唔抵早左咁多放 先高位入 大家唔好學我

我都好早放咗，冇計

4.19入4.8 走左，頭先5.2想入返，見上面咁，都係算

大家俾d信念，strong hold 到ip8大賣，咩野都唔理等到10月先算啦

開始回啦

唔好 一入就跌

急跌啊屌你

急回

過山車

頂燃住啊

4. 7收市丫，頂住呀

咩事急跌

個莊玩緊野

好恐怖

回吐，d人短炒怕蝕就放貨掛

要沽啦 一陣收市實跌到仆街

扣好安全帶

入市應該倒跌

上面個位5.4 巴打
好彩俾我地屌下咋

竟然無留意到個市跌緊

係 好彩

其他都全紅

莊控緊盤,chok 走d 短炒

又上返 好難玩

收市前頂到5啊

又升返

冇事喇

比的力啦

Set左4.8入貨

落完再升 表示仲有得上

5.23入
之前3.42放哂

你係之前果個新手post

企穩5蚊ok

好撚驚呀

我5.1
不過今次得一手純粹放到年尾

你入咗好多？
其實高位追就係咁嫁啦

唔係好多兩手
睇左成照一買即跌

升多20%就唔好高追 睇收市咩價先唸唔唸入

兩手
升跌都係一千幾百姐，放鬆d 啦香港人

買兩手我真係睇都廢示
依家我有9手都睇得一兩次

不過有d 人玩波幅既咪日睇夜睇囉

其實不停望住會唔會心

有啊，我咪係
今日買出賣入十幾次

十幾次

係啊試下玩波幅，不過我好小錢姐買落去
但d 手續費應該都幾係野

證券行多謝你

開始日日留意股價變化，就發惡夢，N年冇試過。

不停f5

我係用渣打
都幾貴咁trade 法

係啊屌，ipad 同macbook 同加多個moon 不停F5
全日勁忙

咁玩唔岩我 發現太刺激受不了

大家目標價係幾多？

8蚊

一通好爽

咁高，預幾時升到八蚊先

下年
見到8 蚊以為佢講緊6088

每日1-2成，好快到。

係咁順利就冇窮人

聽朝應該可以炒多轉，之後好似1478 咁跌到仆街

贏谷輸縮

去到7蚊都好走人啦😅
Btw入溜左隻777，好似幾好J咁

1478技術性調查姐
日日升 唔洗做啦

今日6蚊

未出發先興奮

中午前?

10點前

準備all in

10%

頂早知唔駛賣

飛啊

中午可到6.5？

有無人識計佢PE同1478折讓幾多?

兩三分鐘 10% 部分人賺完就走

應該得 除非唔得

又回

隻股已經引哂所有人黎玩

所有人玩 = 玩完

未必,如果個莊識操盤, 一定要振走d 即日鮮

572買咩心態

睇8蚊的老散

5.33買左

振到痴線估唔到

我5.3再入貨

頭先5.24唔入 ?

無睇到

想問下呢個係aastock?
Ios 睇唔到既

5.27

震到傻

5.33傻鳩

頭先升到咁高走一走先

可以等下次出iphone再炒過

好彩SET左止蝕

5.25衝左

震走左d 準備入貨

明日低位

發生咩事

大戶走哂啦

都係睇定先

Iphone8都未正式公佈 淨係得d非官方圖，到時正式公佈你就知

5.3🤦🏼‍♂️

畀人輪姦緊，點算

你參考返大部分相關概念股多數都係發佈先炒起，到公布後就見光死

比d信心iphone8鏡頭

跌到5

跳水都冇咁快 先食左個早餐

直接插落4.9
5.7 買落個d 一定好驚驚

扣好安全帶 SET好止蝕位啊

4.8左右準備入貨增持

今日先5號

5.7個啲點算

Same

3蚊玩過依隻野上落好鬼快

我粒F5就爛

個咁狠啊

個莊咁狠啊

高開再跳樓機直插

純大戶吸水格

分分中落到4.7

4.88，機會黎啦飛雲

4.85

下午返哂黎

跳傘

會唔會繼續插

4.8 再溝貨

高偉電子係雞係公廁

大家$4.8 入咗幾多

屌大力d，佢先知醒丫

又要百屌成材

大戶唔好食水咁深

朝早轉玩呢隻，一開頭就輸3k，投降啦唔玩啦

去到月尾就知丫

依家唔知想點,都係set 定止賺算

月尾回到正常水平，2蚊

今朝玩698賺左3k，點知轉頭輸返

白做

琴日收市前5.07入，今朝衰貪心5.7無走 不過都5.41走左

今朝5.7果陣已1

挽到發佈會就差唔多完

大把機會

同你一樣 5.13入 5.7唔走即刻落到5.54

有賺算係咁啦
我覺得今朝個水會係發佈前最後一水

其實真係尻估，我5.3 入既仲放緊
Hold 住先

低於＄5又買番啲玩下先

收市 休息下心臟

一野跌返哂之前升個d

區區幾萬蚊上落姐，技術性調整黎嫁姐

好彩3.7有貨

其實我都淆一淆
始終我d 貨係5.3 入
唔知會唔會穿4.7

5.78傻鳩

人人都咁諗都唔係呢個玩法啦

你入左幾多

快上快落，心血少頂唔順

我5.2入左10手

唔怕，午市爆上6蚊

琴日買出買入十幾次果位巴打今日仲有冇玩

唔跌反而唔好

留番幾手博上算啦 記得set 止賺

3.78 唔入 4.78唔入 5.78入

呢隻唔係低位買玩daytrade 太易輸
同玩大細無咩分別
建議唔好玩daytrade

Daytrade有冇心水

5.56 8手

回啦 上呀

大家繼續屌

排行榜度搵啦

絕地反擊

反擊完 愈升愈有

開車

又升番又無事啦

安全帶

屌爆佢

屌佢老母！上呀！

好撚多老散入貨

到底係回定繼續升
好似買大細

好難觸摸

上上落落 彈出彈入

買唔買多幾手好？

1478 跌左咁多日 你諗你

好撚驚

比d信心

＄5又買了 過嚟湊下熱鬧

set 左limit order 5.15 自動入貨 本身以為好似SET得低得濟
點知低處未算低

做嘢啦衝啊

留名待笑 跌到5.3都唔走個班

震一震，即刻嚇走哂d即日鮮

似大戶吸乾水塘
得返散戶買黎賣去

當然啦。 今日支陰,散唔少貨了。

5.3入左

驚閪 5.1入左 岩岩4.96入多轉

轉頭又發功 你估而家好多野炒咩

我都唔太驚啊，5.3 入

笑乜😂呢個post大部分人一早入左

利申3.x入

咪話高位入個d祝佢地好運囉

呢個時勢有錢我會揀入522囉

3.14 無畏無懼

我係5.3 返入既，咁講啦
真係冇人知會keep 住跌定炒返起

不過有d 怕美股開市

上返5.1

升番啦屌,day trade 清哂?

低於＄5已經係咁買

綠燈

驚hi 咩 個party仲未玩完

預計5.5收市

今日守到＄5就OK

冇現金起股票戶口啊仆街

孖展

上呀 收市前發功

Gogogo

而家先買好似太遲

博佢聽朝一早火箭向上定向落

有心唔怕遲 強勢勿估頂 搵食跟大路

5.3 應該得

屌 好撚勁啊 不撚得了

5.2
收市5.3,4無難度

唔識渣打開，好似冇呢d 野
現金要寫支票過又好煩，搵日食錢機入先得

頂撚得住

倒升一毫

短炒遮，趁佢俾人獲利回吐，你未入番一兩手，睇下仲有無得升番上去囉

技術性調整完

隻698唔識郁

聽朝點睇

坐5分鐘火箭

failed

今日震走完
聽日應該上試6蚊
如果美國冇壞消息

一早平手價走左啦，回返水買呢隻好過

今日比多左一仙我收市

美股出事了

每日一屌

上呀

唔好呀

收皮

屌1415！頂住$5丫

大戶收割?

割你老母，仲震緊倉

5%

升呀

嚇到我個心離一離

上返5蚊啦

唔使驚 低過＄5就買啦

唔使驚 仲有成交

今日仲好壓

入貨時機

all in就fatfat

叫人低過5元就買的巴打係未手上有好幾手呀

冇貨反而有d想入

小小咁啦

見到四個八再入

我係 點都有幾手

咁岩有壞消息。

美國都戇鳩鳩 我哋都未驚 佢驚乜

大家會觀望到下星期一前就散水？

講真升過70%,回左10%我真係唔會叫人接。

穩住 再上

建議一路升一路散

講得岩 但佢幾時升先係問題

今日可以企穩5蚊既話都算叻仔

所以先話唔好高追。
之前無貨既人,琴日一早好high咁 5.4 5.5入。 就算依家大初升到5.8,都係果5至8%升幅,飽食驚風散,為乜?

大家都係派息前走啦？

唸緊

諗緊

覺得仲有上調空間

過埋今個星期唔走既人 係咪諗住等下年

iphone 9

點解今個week要go?
起碼過埋呢幾個月炒賣期, 會上10 蚊

小心見光死啊

出業績已經試過一次

轉燈

都話咗一定上 冇懸念 低過＄5就買

好撚勁

好唔好高J?

聽日應該升返多少

每個人都係答應該，好似，可能
買過股票唔係應該就會知咩其實

升條撚垃圾

你係未來人咪可以唔洗講應該

尋日都升一仙收市

今日睇個勢都係跌

倒數階段

完啦完啦，今星期唔放就無啦

玩撚完lu

12/9前都hold貨呀

hold到得返3蚊

天真 4.8 all in 聽日等發達

你就好啦 我都睇緊呢個位再入 但係買唔到

我都係$4. 85入多幾手，等收錢, ip8

真係驚死嘅咪快啲走
講真 今日最多跌成300幾點 如果個party玩完 又點會俾你守住＄5收工 最起碼都可以玩多兩日la

算啦 d人唔識貨

可以睇番一個月前大家點講
有眼光就唔知dum春

我覺得至少可以hold埋呢幾日 仲會有一浸 我直程今日睇見係趺就全日無望過 等升先捕位

呢d咁既股 短炒玩下即日鮮就得，strong hold?不了

5日前入到而家升左40%
玩即日鮮 ?

今日5.6啦

即月鮮就可能係

起飛啦

升啦升啦

瑋哥搞咩呀

偉哥先岩

升條撚

臭雞，人地升佢跌

應該到返第一頁果時咁。
抽高就沽

一入貨就跌 撚狗我

幾錢入

5.56入左, 離家鄉還很遠

我溝左貨5.14 清

其實我冇資格笑,我5.25入左......

諗住幾時走

準備$4. 7入貨

我5.3

4.8入手溝淡D貨

有無巴打會keep 過11號

all in 左

陽痿電子

有咩策略?

低於＄4買

低於＄5就買 打錯字

下星期一二仲有一浸

大家，一齊屌佢（1415）老母！

大戶走貨了，下年出iphone前再玩過

唔等都等咗咁耐 唔爭在睇埋12號

即week 鮮

Strong hold 到iphone 出貨

梳頭先訓著左無睇，1415上10蚊未？

今日頂唔順5.1 走左 轉炒2線內房

準備4. 7增持！

上星期入左十皮
而家帳面仲係賺緊幾皮

係啊？咁strong hold囉喎巴打 加油

都預左蝕走, 只求蝕少d
如果有其野好炒都應該會走

我每次都跟風邊隻炒就入, 但次次都衰貪心升左都唔走, 之後跌又走唔切
我一開始入6088 1569 3380 呢d中長線 個PORTFOLIO都賺緊錢

唔知做咩無lala個人心紅學人玩day trade 3908 136 再加呢隻1545 就蝕到丫媽都唔認得

升20% 果日之後真係唔應該追啦
太高位

人一心急就失去理智

打錯

玩呢d 股都係鬥快衝入去,一起左步之後愈耐先入愈蝕底
依家一係坐下一係搵其他股羸番都得 ,仲有好多股輪流炒緊

信心都無點做大事

2.99入

3.56入

你岩

太多散戶咁諗, 反易反高潮仲大機會。

3蚊買 5.2放晒了

見光死

問題係就算有信心, 升跌都同信心無關

呢兩日守住$5,留力下星期再爆上去$6-7

守唔撚住啦垃圾股

市值50值都冇，大戶走貨仲唔走係咩心態

依家$4.8 係分鐘圖個通道底, 我覺得大戶會插一插穿一下先, 一定嚇到一堆人止蝕 之後就上番去

無限溝貨，本多終勝
利申 再跌就走

我覺得係
無限hold 貨，信心終勝
利申 hold 緊

4.8
有幾多巴打會入貨

不了

考慮入

你地點判斷大戶走哂貨架

上翻啲

今日都應該唔使睇

咩app

今日一跌穿4.80就好危
而家好撚淆

左下角

5蚊收市丫

無起色

呢隻垃圾有咩咁把炮,
要專登開個post討論?

爆升嗰陣你又唔講

仲有聽日

都未到12/9丫！Strong hold by end of sep

其實呢三日守得幾好 明天發圍

4.7

收市上唔番4.8等仆街

止蝕盤出緊黎啦!!!

4. 6

仆街啦4.6

睇黎有撚排坐

再跌多啲 聽朝溝淡佢 再衝上去

入貨時間又黎啦，把握機會

頂,咁斬法似玩完唔係震倉

4.5

咪一早譾月左大戶散水囉，又唔信

仆街真係可以擺到下一年，冇走到

坐艇

最尾呢個鐘搞咩 直插4.4 仆街 聽朝睇環境止蝕算

睇埋聽日先啦

我4.81走哂
見到個支持位係4.8

呢啲股大戶走左後根本唔會有力升，分分鐘跌完橫行幾年

走鬼

走咗 4.69

泄勁多

今日個成交量

玩撚完

一野跌撚哂之前d 錢

巴打走左？咩位入

5.3 入，未走

幾多手.....我5.25....

5.14 here

4.18

偷偷最後10分鐘玩左轉

$4.45∼$4.55 賺餐飯

痴線手續費都收皮

我唔係佔package 好多，所以可以hold 住由佢放

用一通
平民證券行，$10

我都會hold...................

其實得4號5號炒 之後就無咩機會

我用渣打，成日覺得一通個d 好煩
渣打要入錢搵d 機已經好難搵

點解要銀行做買賣 手續費比證券行 貴起碼幾倍

一通唔難，性價比高，炒格利器

真係可以話係安全d, 同放心長放d 錢起入面咁
同埋唔會死咁多機

渣打算最平
恆生好貴但好似會買得好快

5.14入4.67走哂

大家點部署？坐定止血

4.69入咗一手

目標價重返5.2

strong hold等iphone8

如果有幸升到5就放左佢算..........如果唔係就放係到........

見光死 概念股不嬲都係咁

我到5.2 左右先唸
5.3 買落，最多放佢幾個月睇下咩料

咩原因？

其實都跌到呢個位，可以再跌幾多
放起到好過啦

其實又唔係話等筆錢用,但係就個心唔舒服

我都係啊，想急追返筆錢就咁
而家當交d 錢俾佢練下心理質素

有心理準備坐一段時間

心態決定成敗

5.x入果d真係心紅啦
好難追得返
切忌以後唔好追d股係一日無啦啦爆上去果d

臨尾開始又有人收貨 聽朝開市低價再入啲

信又點? 要客觀睇 .
無得事後孔明

5.22 入左8手今朝
輸到仆街

想問下恒生，中銀（$140），渣打個ser. Charge 大約係幾多想比較下

屌

係咪打定輸數

唉 散水

輸你條命 佢咁蠱惑 冇咁快玩完

收市先黎打兩條大陰燭真係無咁快玩完嗎

利申無貨

1571 pe仍低
買當頭起
考慮下啦

渣打最平，0.2%，無最低收費
其他2間都有最低收費

3手 5.7X

100手3.6
賺少十幾個

哇你夠膽買咁多手落呢隻到
我都係買黎試下炒，唔得當澳門輸

正股又輸唔死人 去澳門就真係會死人

都係個句
短炒要止蝕唔好長hold

識止賺咪唔會咁蝕
何必賺到盡

我試過真係兩個鍾唔洗，輸兩萬

見財化水

5.25 平均價

strong hold緊既巴打做乜唔set個止蝕位走啊

iPhone 8生產故障，今日1415睇路

一早走左

Is it ture?

報京

發布假消息 不誠實使用電話 report先

唔撚洗驚 而家出入都未遲

升到4.7了

Source?

收到風巴菲特strong hold 蘋果
升！升！升

Apple daily 有報

屌 虛火黎

倒跌

$4.78 5%

下5分鐘 $4.48

下星期仲唔跌到4蚊以下

$4.8接左10手火棒

睇新聞啦...假消息

$4.78 跌到 $4.31唔駛10分鐘

點解仲會有人入貨 一早應該要走

全力趕工，Apple一向初時都係唔夠貨賣啦！

成班傻閪仲起到等緊iphone 9? 走啦柒頭皮 仲講乜鬼野仲有1，2浸丫，等跌返落4蚊樓下啦

止蝕4蚊
4.8入

玩撚完 仆街

一早講左

及早收手啊 施主

唔玩啦

等下年

唔等錢洗的話放到下年好無

好 下年變仙股

跟

$4.1

又10%

就穿$4

好high

高低波幅16%

穿4就閃
幾萬蚊交下學費...

今日高J一手@$4.43

1478 一齊散水

6088都插
高J乜都插,我都係入返藍籌好了...

坐住幾皮野 好開心

諗緊點算.......

反彈了

廿個

5.35 @8000

高J

學生輸左兩皮
jump了

呢隻老千股害人不淺

3.56入前日止賺左

高追電子

$4.2 膠著

跌就話人老千股 升就話人爆發股

唔好再跌啦屌你老母

琴日上係4.8膠著，咁就引左我入4萬股 然後下午暴跌

睇黎下午會再跌

你走未？

4蚊
蝕20%

4萬股

老千股唔爆水人入貨點叫老千股

10000@4.24

心急左 應該等佢再吐多d先入

我都輸左皮7
兩個月贏d錢比佢一鋪清
以後唔話細價股了

5蚊入, GG

ip8可能延遲一個月出貨
仲唔借機踏多幾腳

D大庄睇黎唔玩呢隻了，唔似壓價

5.7追左如何部署

高位入左高偉電子，如何部署？

坐到出i10

平手走左一半貨，淨賺左$200 果半當做定期

由2蚊升到上5.7 都仲入
跌喇 唔怪自己仲話人係老千股 吹脹

升返冇事喇

1415準備轉燈

無事喇

強人是你

睇埋下就先先

低位上10%

炒波幅一流

又上一堂
入手時機好差

今朝冇溝

哇屌又變返綠色

4.48 跟左 睇下有冇粒糖食下

直上$5

直上6

睇下午啦

成功執格仔

賺餐飯

利好訊號

4.1 放哂止蝕你依家同我升返？屌咩。

只差$0.03

大戶唔嚇到你放邊有貨

心臟病

大戶資金全面進場

左一巴右一巴就係呢種

高位電子

大戶進場 下個禮拜直上6蚊

4.0幾太短時間，入唔到

法印：好難觸摸喎

對上6 有保留
覺得最多去到5.8

睇埋晏晝點

上呀飛雲

上6不是夢

要睇下吸唔吸引到較多大戶過黎

我睇唔透

去得.8呢啲高位 要破都唔難
問題係上得返5蚊先算

開始多大手買入

咩apps黎 易睇好多

唔好玩啦呢個APP都唔識?

阿思達克

玩唔夠一年
我用web版

但呢個app睇買賣delay 15mins可以差好遠

小注 豬左3千 唔玩鳥

好似Etnet好點

上啊你老味

升2%

巴多止蝕左？

3%了

入貨

0935 $4.52→$4.78 (5.7%)

1000 $4.78→4.52 (0% )

1010 $4.52→4.07 (-10% )

1145 $4.07→$4.52 (0% )

1315 $4.58→$4.72 (4.4% )

波幅同動物一樣

如果10點入 $4.1 就FATFAT啦

又轉燈

今日都跌可以走了

唔明點解仲有人唔信邪

都跌咁多，仲可以跌到點

上個禮拜先3蚊

黃昏之星

最多回到3 蚊姐，strong hold 到iphone 出貨

4.69持貨

最少hold到5.23/第
一季度iphone業績

巴打一齊？

Lm 等入手

Strong hold

hold!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求綠字收市

已走
5.1 3手 4.9 3手

有無咁驚 果兩皮野

3皮

今日4.48 入5手 如果跌到3蚊入多十手
strong hold

下星期爆升無懸念
Ip8, we trust

下星期三先布 分分鐘11月先出iPhone 8
直插冇水花到時

睇埋發怖會

20手strong hold

20手

咁勁，有無圖睇下呢？

100手都係咁啦

D本金係點黎？儲錢/借家人/借財仔？

十零萬香港地邊個冇

Sor, 我窮L

唔敢放落去多，
只敢玩十萬

Btw留返d錢，玩下幼幼仲爽啦

跌停咗😏

幾隻科技股都大跌 驚後抽

短期內應該都要跌

升270點都要跌

又震倉

你地輸既，就係我賺到既錢

屌 又跌
過兩日先再望過個價了strong hold

星期三會升爆

今個星期爆升未

無大單買賣就知，未發力啦！等多兩日先

發佈會完左唔插水我唔信

幾點派息

好似第日先有

可能iphone x 真係驚為天人會大賣呢
好似我呢d 咁ip7 太柒都冇換等今代

垃圾股
聽日開市走曬佢

上星期已經止左

聽日上到$5.5-6 就放晒佢，唔好煩la

會唔會上到5....

上到5蚊我叫你聲大佬又點話

叫定先

上唔到你叫返我聲大佬喎

其實點解係 聽日升?
要升都係後日啦

其實會唔會對發佈會太有期望
其實所有野都一早LEAK 哂出黎 要升都一早升完 回緊

咪係 如果佢出左iphone話要加單就升姐

ONE MORE Thing...........

iphone 8 Fail to release

上唔到洗乜叫

變低位電子未

今年年尾前唔再爆升既話我叫個post所有人做契爺

留明bin我c

聽日最後上車機會

最好回番落4蚊 我加爆倉佢

今次回調只係被外部消息影響 已經消化緊 如果iphone無延期 爆升無問題
加上今次回調 已經無回調機會係發布會後再直插 因為大把人等撈底 （包括我）

449

火箭已開

bin c

8.3%

走既全部都係老散 入既又有大戶

大家諗住第一個放貨位係幾多？
我諗緊$5-5.5？

淡友呢

之前5.5走左d
今次5之後要再走d了
如果唔係要等下半年業績先有炒作

有無早幾日$4入左既巴打

之前3.56入

阻力關口4.8 衝爆佢呀

今日破5蚊

不過有預感收市會回一回

炒即日都發左

星期五4.4入

逃生門已開

恥笑止蝕的淡友

最後逃生門

逃你老母咩 又無壞消失 美股蘋果又重番重勢 ON99

1478又停牌 少個對手

要返去4.5以下就真係難d, 但下午會回吐少少都唔好太慌張

明早係上高位係關鍵

一日升10%係好誇張 回下好正常
今日再次證明大戶係睇中呢隻野
早幾日挫到得$4再炒上

講真
前景都唔差 有耐性既咪hold耐d lor

今日高位4.8 j左
即坐艇

4.8 上個支持位,穿左變阻力

快d上$5-6就可以放貨啦，好想收錢

聽日見真章

大家都會hold到明早？
我就一到$5就放晒佢走人

聽朝爆多轉

聽朝5蚊無難道 除非 IPHONE 唔出姐

4.2渣左10手

又跌返

我4.3 幾手貨，明早有$5. 5放到貨，我心滿意足

今日上得太快姐 起碼有個升勢

4.95入，希望聽日可以翻到家鄉

尾市入多手4.58

我5.2

早幾日$4.4走左
$4.5上返車
聽日要上呀

希望聽日唔會見光死

燈爆佢老未

過埋聽日就知洗唔洗IFC了

我5.25

5.35....